波音777飛機香港飛馬德里途中 於莫斯科迫降

東網

第時飛外國既機迫降北京不是夢

港女最鐘意 愛的迫降

又飛咗個引擎落街?

似乎係 rossiya airlines FV4520

Rossiya飛HKG-MAD？

客機載貨

客機上既香港人 係咪淨係「呀 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~」